in雷軍we7, all in抽小米！！！

\\|/

圖呢

仲閪過平安好醫生

【雷军：小米去年实际净利54亿 亏损是财务记账的】小米董事长兼首席执行官雷军在小米公开招股新闻发布会表示，小米去年收入1146亿元，这在全球也是新的世界纪录。小米去年的同比增速是67.5%，这个增速在全球大型公司里面排在第二位，在互联网公司里面排在第一位。雷军解释招股书显示小米去年亏损严重的问题，称这是因为财务记账上的原因，实际上小米去年是赚钱的，净利润达到54亿元人民币。（腾讯一线）

大陸網copy勿屌
賺得54億人仔點支持個市值
你抽埋我個份

孖展爆佢添啦！

山寨手機，大時代林保怡：上市同執笠同一日

孖ed
支持化雲

hoball ching

一齊上

呢獲fatfat la

既然雲哥買小米 我地可以買俄鋁了